［唔係唔勇武，但係要用腦］粉碎性骨折比死更難受！！！

成隻腳踩上隻手度，佢隻手好大機會會粉碎性骨折，成世都有手尾跟，唔好問我點解會知

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

有人冒警！你扮警察你涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

一隻狗負評

欣賞( )入面內容

多謝